\begin{aufgabe}{Gleichheit von Mengen}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{set=?}, die zwei Mengen als Argumente
nimmt und prüft, ob die beiden Mengen dieselben Elemente enthalten:

\begin{schemecode}
(define set1 (set = 1 2))
(define set2 (set = 1 2 4))
(define set3 (set = 1 2 2 2 2 4))

(set=? set1 set2)
; soll evaluieren zu: #f

(set=? set2 set3)
; soll evaluieren zu: #t
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
